MINA算唔算kpop界中最具貴氣?

樓豬拜託你高抬貴手 唔好再燈Mina好冇

算

唔好

真

我老婆仔
點解會有咁完美嘅女人

非你老婆仔

好有氣質
帶Mina出街完全唔失禮

佢屬於我

係你失禮Mina

爭飽佢

我已經好好學習

一早講左係我 佢要cite番ref

無用的

討伐佢

做得佢條仔 習慣曬 加上我份人和平主義者

抵你win

有埋靈氣

嬰靈氣

咪亂講

無證無據

打佢

mina jenjen lia top 3

lia ugly but有d貴氣